我正式宣布 突然間話淡果啲女人係賤婊子

屌你老母大家本身相愛可以突然話淡就淡
你明唔明白 明明係大家冇犯咩錯就突然間話淡
我屌你老母臭閪咩 當對方係咩？ 即係mk之間拍拖咁 唔想拍就飛撚左人
但係又唔諗下中間大家一齊經歷左啲咩 對方有咩優點 有咩值得挽回 屌 唔撚諗架喎
一句唔想拍拖就收人皮
我屌多次你老母呀
學高登仔話齋 依家就話冇feel唔想拍 第時又唔知屌乜閪話世界上冇晒好男人呀乜乜柒柒 人地好男人屌晒閪生晒仔女啦柒頭皮 之前有又唔撚識珍惜 係要逼鳩走人先黎屌

其實我仲好愛佢 我只係想再追返佢 我好唔捨得佢
我唔想佢為佢自己做嘅野而後悔
點解佢已經don't give a shit to me 但係我仲咁為佢諗
我都唔明自己點解咁撚戇鳩都有

對人幾好 幾錫佢都冇撚用
佢都已經唔撚care

男人都會話淡就淡
緣已盡就算啦
為自己好呀

咪撚用埋d蝗語啦xx
係女都飛啦咁撚bad taste

唔想咁快就盡 仲想同佢一齊行遠啲

今時今日先知渣ga

Agger

婊你老尾呀講埋啲大陸字唔撚怪得你俾條女飛

賤人就賤人
八婆就八婆
死八婆又好賤八婆又好死臭閪又好臭雞又好

你婊乜撚野子呀
on撚9

婊子返大陸啦唔該

btw，我都試過因為呢個原因被人飛
忘記佢重新黎過啦

婊你老母子

Agger 同我個case一模一樣
又係拍拍吓無啦啦話唔想拍拖
之前完全冇hints

拍拖一開頭開開心心 玩厭左對厭左就分手
純粹係想讀大學幾年有人陪
仆街

對唔住囉 咁台灣人都講架嘛 屌細力啲啦

明明真心付出咁拍拖 一係話唔想就唔想
同掉垃圾冇乜分別

大大力屌撚死你
快撚啲嗚低身俾我屌呀
插到你嗌救命呀

佢自己講

男人咪又係咁

利申：以前做過

婊你老母 好地地有個雞字唔用走去用大陸字

呀呀呀呀 救命呀

雞？

係 根本就同掉垃圾冇分別
枉我咁認真 仲天真到以為真係可以一直落去

咁又唔係 我覺得姐

咁又唔想話佢係雞咁過份呀嘛
明明屌撚晒人地老母仲講過唔過份

做乜撚